[
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "creator": 2,
    "name": "Playdown",
    "logo": "logo/icon.png",
    "band_picture": "band_picture/playdown.jpg",
    "genre": 18,
    "city_or_town": 8,
    "year_of_creation": 2011,
    "members": "<ul>\r\n\t<li>Filip Simo Kne\u017eevi\u0107 - vokal i gitara</li>\r\n\t<li>Marko Lomi\u0107 - gitara i prate\u0107i vokal</li>\r\n\t<li>Bojan Mihajlovi\u0107 - bas gitara</li>\r\n\t<li>Vladimir Leki\u0107 - bubanj</li>\r\n</ul>",
    "bio": "<p style=\"text-align:justify\">Playdown je nastao po\u010detkom 2011. godine. Posle par moto skupova i gitarijade, gde je bend nastupao kao cover bend, dolazi do prvih promena u sastavu. Promene u sastavu su uticale i na orjentaciju benda. Tako da Playdown ve\u0107 u drugoj polovini 2011. postaje autorski bend. Pred kraj 2012. bend snima prve demo snimke. Po\u010detkom 2015. bend snima jo&scaron; jedan set demo snimaka.<br />\r\nOd zna\u010dajnijih nastupa mogu se izdvojiti:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Finale Srbije Wacken open air</li>\r\n\t<li>BDFL 2016</li>\r\n\t<li>Kur&scaron;umlijska gitarijada</li>\r\n\t<li>Rock in Ni&scaron;</li>\r\n</ul>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/HuuGjRr8z5Q",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/tf8j_PGhVYU",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/1bqowhgMazU",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCUFTkzkX4av6SSMluUexAaQ",
    "facebook": "https://www.facebook.com/playdown.band/?ref=bookmarks",
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": "https://playdown.bandcamp.com/",
    "created": "2020-02-05T13:15:37.261Z",
    "updated": "2020-02-05T13:15:37.261Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "creator": 6,
    "name": "FRAMEWORK",
    "logo": "logo/InShot_20200205_233234339.jpg",
    "band_picture": "band_picture/InShot_20191108_000340311.jpg",
    "genre": 17,
    "city_or_town": 104,
    "year_of_creation": 2002,
    "members": "<p>- Miljan Milosavljevi\u0107&nbsp; - vokal</p>\r\n\r\n<p>- Dragan Mladenovi\u0107 - solo gitara</p>\r\n\r\n<p>- Kristijan Simi\u0107&nbsp; - ritam gitara</p>\r\n\r\n<p>- Milan \u0110or\u0111evi\u0107- bas gitara</p>",
    "bio": "<p>Framework je autorski metalcore bend, koji izvodi pesme na engleskom.</p>\r\n\r\n<p>Po\u010detkom 2017.god.bend&nbsp; se aktivira sa novom-starom postavom i kao takav osvaja prvo mesto na Mini gitarijadi u Kraljevu&nbsp;27.5.2017.godine.Nakon toga slede nastupi po klubovima i festivalima u Beogradu, Aran\u0111elovcu, Po\u017earevcu, Prnjavoru, Vr&scaron;cu,Velikom Gradi&scaron;tu gde&nbsp;26.8.2017.god. Framework osvaja tre\u0107e mesto.Po\u010detkom 2018.god.,bend je stigao do polufinala Prvog demo festa u Zemunu.</p>\r\n\r\n<p>Posebno bi istakli u\u010de&scaron;\u0107e na Beer festu 2018. na alternative stage_u,&nbsp; na Street art festivalu u Kraljevu 2017., kao i nastup na III Moonwalk festivalu u Pan\u010devu.</p>\r\n\r\n<p>Na 37.majskoj gitarijadi u Po\u017earevcu, odr\u017eanoj&nbsp;2.5.2018.god.,bendu pripada tre\u0107e mesto.&nbsp;</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/AiSRTM_54DI",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/CsuUT2b9sNA",
    "yt_video3": null,
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCqlPEwiWmkWcBI6odcld4qA",
    "facebook": "https://www.facebook.com/FRAMEWORK.RS/",
    "soundcloud": null,
    "instagram": "https://www.instagram.com/framework_band_serbia/",
    "band_camp": null,
    "created": "2020-02-05T21:50:45.905Z",
    "updated": "2020-02-05T21:50:45.905Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "creator": 7,
    "name": "BORER",
    "logo": "logo/bl.png",
    "band_picture": "band_picture/Borer.JPG",
    "genre": 12,
    "city_or_town": 8,
    "year_of_creation": 1996,
    "members": "<p><strong>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Vocal - </strong>Joksi\u0107 Ljubomir</p>\r\n\r\n<p><strong>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Lead guitar - </strong>Stevanovi\u0107 Miroslav</p>\r\n\r\n<p><strong>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Rhythm guitar - </strong>Takovac Sa&scaron;a</p>\r\n\r\n<p><strong>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Bass guitar - </strong>Stojkovi\u0107 Marko</p>\r\n\r\n<p><strong>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Drums - </strong>Leki\u0107 Vladimir</p>",
    "bio": "<p style=\"text-align:center\">Nastao 1996 godine.Od samog po\u010detka radio u&nbsp;autorskom smeru.Snimljenim materijalom u studiju &quot;\u010ce&scaron;njak&quot; u Kragujevcu , 1997.godine, poku&scaron;ali smo da napravimo razliku u odnosu na tada&scaron;nju aktualnu lokalnu scenu.&nbsp;</p>",
    "activity": false,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/sYU6vpH7QxU",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/FkMMjcqKhdk",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/jEMomzit9c0",
    "youtube": null,
    "facebook": null,
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-02-06T09:16:59.514Z",
    "updated": "2020-02-06T09:16:59.514Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "creator": 8,
    "name": "Sutramen",
    "logo": "logo/inbound8549036065038352893.jpg",
    "band_picture": "band_picture/inbound5103594849333870471.jpg",
    "genre": 17,
    "city_or_town": 8,
    "year_of_creation": 2018,
    "members": "",
    "bio": "",
    "activity": false,
    "yt_video1": null,
    "yt_video2": null,
    "yt_video3": null,
    "youtube": null,
    "facebook": null,
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-02-06T18:37:22.288Z",
    "updated": "2020-02-06T18:37:22.288Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "creator": 10,
    "name": "Los Depresados",
    "logo": "",
    "band_picture": "band_picture/48393502_933528600174124_7537191198117593088_n.jpg",
    "genre": 3,
    "city_or_town": 29,
    "year_of_creation": 2017,
    "members": "<p>Radovan Jaksic - Vokal, Gitara</p>\r\n\r\n<p>Filip Jurgec - Vokal, Gitara</p>\r\n\r\n<p>Mihajlo Plecevic - Bass</p>\r\n\r\n<p>Boris Stojanovic - Bubanj</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>",
    "bio": "<p>Bend je nastao u Arandjelovcu 2017e.&nbsp;</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/eUQRoyjF51c",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/imMP_A2h0_U",
    "yt_video3": null,
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCXcuN6yU-LpDMczrbsRcpGw",
    "facebook": "https://www.facebook.com/Los-Depresados-267381503677002/",
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-02-10T16:59:46.140Z",
    "updated": "2020-02-10T16:59:46.140Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "creator": 13,
    "name": "Lusteri",
    "logo": "logo/Lusteri.png",
    "band_picture": "band_picture/25439009_599571097046367_1878072153271852690_o_1.jpg",
    "genre": 3,
    "city_or_town": 8,
    "year_of_creation": 2009,
    "members": "<p>Miran - perkusije, vokal</p>\r\n\r\n<p>AcaJoca - saksofon, kaval, flauta, vokal</p>\r\n\r\n<p>Marko - gitara, vokal</p>",
    "bio": "<p>\u041b\u0443\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438 \u0441\u0443 \u0442\u0440\u043e\u0447\u043b\u0430\u043d\u0438 &ldquo;\u0430\u043a\u0443\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0438&rdquo; \u0431\u0435\u043d\u0434 \u0438\u0437 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435.</p>\r\n\r\n<p>\u0411\u0435\u043d\u0434 \u0458\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d \u0443 \u043e\u043a\u0442\u043e\u0431\u0440\u0443 2009. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435. \u041f\u0440\u0432\u0443 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0443 \u0447\u0438\u043d\u0438\u043b\u0438 \u0441\u0443: \u041c\u0438\u043e\u0434\u0440\u0430\u0433 \u0410\u043d\u0442\u0438\u045b /\u0433\u0438\u0442\u0430\u0440\u0430 \u0438 \u041c\u0430\u0440\u043a\u043e \u0421\u0442\u043e\u0458\u043a\u043e\u0432\u0438\u045b / \u0433\u0438\u0442\u0430\u0440\u0430, \u0432\u043e\u043a\u0430\u043b. \u0423 \u0442\u043e\u043c \u0441\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u0443 \u0431\u0435\u043d\u0434 \u0458\u0435 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u043e \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u043e \u0434\u0432\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0441\u0430 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 300 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430 \u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0435\u045b\u0438 \u0440\u0435\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u0430\u0440 \u0441\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d \u043e\u0434 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043e\u0433 \u0438 \u0434\u043e\u043c\u0430\u045b\u0435\u0433 \u0440\u043e\u043a\u0430. \u041a\u0430\u043e \u0438 \u0443\u0432\u0435\u043a \u0436\u0435\u043b\u0435\u043b\u0438 \u0441\u043c\u043e \u043d\u0435\u043a\u0443 \u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0443 \u043f\u0430 \u0441\u0435 \u0431\u0435\u043d\u0434\u0443 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0459\u0443\u0447\u0443\u0458\u0435 \u041c\u0438\u0440\u0430\u043d \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b / \u0443 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0430\u043c\u043e \u0432\u043e\u043a\u0430\u043b \u0430 \u043a\u0430\u0441\u043d\u0438\u0458\u0435 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u043a\u0443\u0441\u0438\u0458\u0435 - \u0442\u0430\u0440\u0430\u0431\u0443\u043a\u0430.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>\u0421\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u043e\u043c 2017. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0431\u0435\u043d\u0434\u0443 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0459\u0443\u0447\u0443\u0458\u0435 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0408\u043e\u0432\u0430\u043d \u041a\u0440\u0441\u0442\u0438\u045b / \u0441\u0430\u043a\u0441\u043e\u0444\u043e\u043d, \u0444\u043b\u0430\u0443\u0442\u0430, \u043a\u0430\u0432\u0430\u043b / \u0448\u0442\u043e \u0431\u0435\u043d\u0434\u0443, \u0430 \u0438 \u0440\u0435\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u0430\u0440\u0443 \u0434\u043e\u0434\u0430\u0458\u0435 \u043d\u043e\u0432\u0443 \u0434\u0438\u043c\u0435\u043d\u0437\u0438\u0458\u0443.</p>\r\n\r\n<p>\u041e\u043d\u043e \u0448\u0442\u043e \u043e\u0434\u043b\u0438\u043a\u0443\u0458\u0435 \u043e\u0432\u0430\u0458 \u0431\u0435\u043d\u0434 \u0458\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043c\u0430, \u0432\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0432\u0440\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0440\u0435\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u0430\u0440\u0430 \u043a\u0430\u043e \u0438 \u0437\u0430\u043d\u0438\u043c\u0459\u0438\u0432 \u0438 \u043d\u0435\u0441\u0432\u0430\u043a\u0438\u0434\u0430\u0448\u045a\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u043c\u0430\u043d \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430.</p>\r\n\r\n<p>\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a 2018. \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0431\u0435\u043b\u0435\u0436\u0438\u043e \u0458\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u0441\u0442\u0432\u0430\u0440\u0430\u045a\u0430 \u0430\u0443\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0435 \u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0435 \u043e\u0432\u043e\u0433 \u0431\u0435\u043d\u0434\u0430 \u0441\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043e\u043c \u0434\u0430 \u045b\u0435 \u0443\u0431\u0440\u0437\u043e \u0438 \u0442\u0430\u0458 \u0441\u0435\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043c\u0443\u0437\u0438\u0447\u043a\u043e\u0433 \u0440\u0430\u0434\u0430 \u043e\u0432\u043e\u0433 \u0431\u0435\u043d\u0434\u0430 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u043e\u0441\u0442 \u0434\u0430\u043d\u0430.</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/zERpikWZf3M",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/JCFKh4zH7zI",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/sfx3pquhb8Y",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCPyMKMSb4Y6DY79cqKkGTfg",
    "facebook": "https://www.facebook.com/lusteribend",
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-02-12T12:04:05.356Z",
    "updated": "2020-02-12T12:04:05.356Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "creator": 16,
    "name": "Konop",
    "logo": "logo/knp.png",
    "band_picture": "band_picture/knp_bend.jpg",
    "genre": 20,
    "city_or_town": 8,
    "year_of_creation": 2009,
    "members": "<p>Filip Simo Kne\u017eevi\u0107</p>",
    "bio": "<p>Bend je nastao u Aran\u0111elovcu 2009. kao sludge/doom/core/metal projekat sa prvom postavom:</p>\r\n\r\n<p>Vuka&scaron;in Baki\u0107 - bubanj</p>\r\n\r\n<p>Mladen Cicovi\u0107 - gitara, glas</p>\r\n\r\n<p>Jovan Miljkovi\u0107 - bas gitara</p>\r\n\r\n<p>Filip Simo kne\u017eevi\u0107 - gitara, glas</p>\r\n\r\n<p>Bend je ubrzo stao sa radom i po\u010deo ponovo rad po\u010detkom 2011. i krajem godine prestao sa aktivnim radom u postavi:</p>\r\n\r\n<p>Filip Mratinkovi\u0107 - bubanj</p>\r\n\r\n<p>Ivan Belo&scaron;evac - bas gitara, glas</p>\r\n\r\n<p>Filip Simo Kne\u017eevi\u0107 - gitara, glas</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>",
    "activity": false,
    "yt_video1": null,
    "yt_video2": null,
    "yt_video3": null,
    "youtube": null,
    "facebook": null,
    "soundcloud": "https://soundcloud.com/filip-simo-kne-evi",
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-02-20T17:13:39.625Z",
    "updated": "2020-02-20T17:13:39.625Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "creator": 21,
    "name": "BLACK DOT",
    "logo": "logo/BD123.jpg",
    "band_picture": "band_picture/MAV_8808.jpg",
    "genre": 3,
    "city_or_town": 104,
    "year_of_creation": 2016,
    "members": "<p><strong>Boris Jeki\u0107 - vokal</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Mijat Kosti\u0107 - gitara</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Milo&scaron; Leki\u0107 - bas gitara</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Stefan Vi\u0107ovac - bubnjevi</strong></p>",
    "bio": "<p style=\"text-align:justify\"><strong>Black Dot</strong> je &scaron;umadijska rok grupa nastala u Mladenovcu 2016. godine. Glavna muzi\u010dka ideja ovog sastava je stvoriti sintezu \u017eanrova koja \u0107e u isto vreme vratiti rokenrol njegovim korenima i postaviti ga u novi postmoderni kontekst.</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Osnova zvuka je inspirisana tradicionalnim pionirima \u010dvrstog <em>blues-oriented</em> hard rock zvuka kao &scaron;to su <em>Black Sabbath,</em> <em>Led Zeppelin</em> i <em>The Doors</em>, uz prizvuke gara\u017enog roka (<em>Black Keys, White Stripes, Rival Sons</em>) i Sijetla <em>(Alice in Chains, Soundgarden, Candlebox).</em></p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/bfre_PXbd24",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/1EbIukImLBo",
    "yt_video3": null,
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCQFE2n3_d8iEXG9wYs-fEdg",
    "facebook": "https://www.facebook.com/blackdotmladenovac/",
    "soundcloud": null,
    "instagram": "https://www.instagram.com/black_dot_mld/",
    "band_camp": null,
    "created": "2020-06-17T18:46:11.878Z",
    "updated": "2020-06-17T18:46:11.878Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "creator": 23,
    "name": "Dead Man's Bells",
    "logo": "logo/logo_dmb.PNG",
    "band_picture": "band_picture/dmb.PNG",
    "genre": 3,
    "city_or_town": 96,
    "year_of_creation": 2017,
    "members": "<p>Dragana Milinkovi\u0107 - vokal</p>\r\n\r\n<p>Aleksa Nenadi\u0107 - bas, vokal</p>\r\n\r\n<p>Ivan Blagojevi\u0107 - bubanj</p>\r\n\r\n<p>Milo&scaron; Milinkovi\u0107 - gitara</p>\r\n\r\n<p>Vasilija Ristivojevi\u0107 - gitara</p>",
    "bio": "<p>Dead Man&#39;s Bells je alternativni rok bend, nastao u januaru 2017te sa ciljem da aktivno u\u010destvuje na rok sceni, sa miksom razli\u010ditih \u017eanrova svrstanih u jedan, i da svojim radom doprinese istoj. Nakon brojnih nastupa u klubovima i na doma\u0107im festivalima, par izmena u sastavu, bend je kona\u010dno kompletan i nastavlja sa autorskim radom. Zvuk DMB-a karakteri&scaron;e mo\u0107an \u017eenski vokal okru\u017een jakom svirkom sa prizvukom stonera i sve prisutnijim elementima progresiv i post roka. Posle nekoliko pauza usled nepredvi\u0111enih okolnosti, bend nastavlja da radi na materijalu za album.</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/Sy4G8hdUtfc",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/Wik9q6_s5ts",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/IfxhfPjEeMU",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCpRL16WPH9zKQh82sYsiZEg",
    "facebook": "https://www.facebook.com/deadmansbells/",
    "soundcloud": "https://soundcloud.com/dead-mans-bells-band",
    "instagram": "https://www.instagram.com/deadmansbells/?hl=sr",
    "band_camp": null,
    "created": "2020-06-18T08:16:58.393Z",
    "updated": "2020-06-18T08:16:58.393Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "creator": 27,
    "name": "The Rise of Diva",
    "logo": "logo/TROD_jedino_tada.jpg",
    "band_picture": "band_picture/Bend.JPG",
    "genre": 3,
    "city_or_town": 29,
    "year_of_creation": 2018,
    "members": "<p>Filip \u010civljak: gitara</p>\r\n\r\n<p>Dra\u017een Pavkov: vokal, bas</p>\r\n\r\n<p>Du&scaron;an Bogdanovi\u0107: bubnjevi</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>",
    "bio": "<p>Bend The Rise of Diva je nastao u Beogradu krajem 2018 godine kao ideja da se svi kolektivno malo osve\u017eimo. Pored engleskog naziva benda, tekstovi su isklju\u010divo na srpskom jeziku uz muziku koja predstavlja saradnju vi&scaron;e sli\u010dnih \u017eanrova metal, punk, rock, industrial...</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/oYDZogjt9Fs",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/YxPfZptiV2U",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/HUo3_LQbFaE",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCEDaRqRORVvsgLwdebQFmBQ",
    "facebook": "https://www.facebook.com/theriseofdivaband/",
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-06-20T13:40:23.710Z",
    "updated": "2020-06-20T13:40:23.710Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "creator": 30,
    "name": "ZNOJ",
    "logo": "logo/znoj_logo.jpg",
    "band_picture": "band_picture/znoj_band.jpg",
    "genre": 3,
    "city_or_town": 120,
    "year_of_creation": 2016,
    "members": "<p>Gitara - \u0110ape<br />\r\nBass - Sova<br />\r\nBubanj - Vlada<br />\r\nDJ - Deda<br />\r\nVocal - Doca</p>",
    "bio": "<p><strong>ZNOJ</strong>, nastao maja <strong>2016</strong>. Bend je pro\u017eiveo tranziciju u ritam sekciji, do tada smo samo d\u017eemovali, smi&scaron;ljali muziku, sastavljali textove,probali sva&scaron;ta u svim merama i poljima interesovanja .Mi smo vi&scaron;e manje odrastali na istoj muzici, koju defini&scaron;u mo\u0107ni rifovi,koji je &scaron;iroki spektar 80 i 90 godina. Vremenom se na&scaron;a energija samo poja\u010davala, ideje su krenule da poprimaju svoj oblik, dobile svoje mesto,na&scaron;a ma&scaron;ta je prona&scaron;la svoje mesto u zvuku. Od tog momenta smo krenuli da stvaramo autorski materijal, koji stvaramo i dan danas. Do sada smo svirali na nekim festivalima u regionu kao sto su Toxic Weekend,Dev9t,Tower Rock Fest,Mobil Demo Fest,Festov Demo Fest&hellip;prvo mesto na 38.Majskoj gitarijadi,Velikogradistanska gitarijada, kao I klubske svirke u regionu. Trenutno smo posve\u0107eni promociji na&scaron;eg zvuka kao I radu na albumu koji je trenutno u fazi snimanja...</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/Jk6HY5tWBrk",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/DHu6alOx2IQ",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/1VktDRCwVVI",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC3Mx_oXzuA7igDfXLPYSSoA?fbclid=IwAR2QBjca5np2eFkmfmohHDI3utEU7SwbAnUfYqhYUzsxsgumL4nRNeo0oWE",
    "facebook": "https://www.facebook.com/znoj.official",
    "soundcloud": "https://soundcloud.com/user-118982887",
    "instagram": "https://www.instagram.com/znoj_official/",
    "band_camp": null,
    "created": "2020-07-01T09:40:11.745Z",
    "updated": "2020-07-01T09:40:11.745Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "creator": 31,
    "name": "DENIED",
    "logo": "",
    "band_picture": "band_picture/107514658_117213943390241_2371036659948241943_o.jpg",
    "genre": 20,
    "city_or_town": 107,
    "year_of_creation": 2020,
    "members": "<p>Nikola Petrovic-gitara</p>\r\n\r\n<p>Nemanja Spasovic-gitara</p>\r\n\r\n<p>NIkola Jovanovic-vokal</p>\r\n\r\n<p>Marko Marcic-bass</p>\r\n\r\n<p>Mihajlo Stefanovic-bubanj</p>",
    "bio": "",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/cdWpoUxEt1c",
    "yt_video2": null,
    "yt_video3": null,
    "youtube": null,
    "facebook": "https://www.facebook.com/deniedbandnis58",
    "soundcloud": "https://soundcloud.com/denied-band",
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-07-17T22:04:38.289Z",
    "updated": "2020-07-17T22:04:38.289Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "creator": 33,
    "name": "AcidFather",
    "logo": "",
    "band_picture": "band_picture/af.jpg",
    "genre": 23,
    "city_or_town": 155,
    "year_of_creation": 2015,
    "members": "<p>Stevan Pivni\u010dki - vokal, gitara</p>\r\n\r\n<p>Andra&scaron; Deak - bass gitara, back vokal</p>\r\n\r\n<p>&Scaron;andor Bezeg - bubnjevi</p>",
    "bio": "<p>Bend je nastao tokom leta 2015. godine. U prvoj postavi su bili Stevan Pivni\u010dki, Miroslav Jojki\u0107 i &Scaron;andor Bezeg. Bend je u takvoj postavi nastupao sve do 2019. kada dolazi do personalnih promena dolazkom Andra&scaron;a na mesto bass gitare.</p>\r\n\r\n<p>AcidFather je do sada nastupao po svirkama u sopstvenoj re\u017eiji kao i po gitarijadama, klubovima i na Exit Festivalu 2016. godine.</p>\r\n\r\n<p>Do sada bend ima jedan demo snimak objavljen.</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/7PG2l7zTkac",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/m6K0JODNpm0",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/-sLHO_G-80k",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCgPjACuKHyohYCk5Te8c0vw",
    "facebook": "https://www.facebook.com/Acidfather/",
    "soundcloud": "https://soundcloud.com/acidfather",
    "instagram": "https://www.instagram.com/acidfather.band/",
    "band_camp": "https://acidfather.bandcamp.com/releases",
    "created": "2020-07-31T15:45:48.188Z",
    "updated": "2020-07-31T15:45:48.188Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "creator": 34,
    "name": "CounterIgnitioN",
    "logo": "logo/CounterIgnitioN_logo.jpg",
    "band_picture": "band_picture/CI.jpg",
    "genre": 20,
    "city_or_town": 79,
    "year_of_creation": 2006,
    "members": "<p>Aleksandar Kr\u010dulj - vokal, gitara</p>\r\n\r\n<p>Mladen Kosovac - gitara</p>\r\n\r\n<p>Marko \u017divkovi\u0107 - bas</p>\r\n\r\n<p>Marko Mati\u0107 - bubnjevi</p>",
    "bio": "<p>CounterignitoN je thrash/groove/prog metal sastav iz Kovina, oformljen 2006. godine. Iza sebe imaju dva izdanja &ldquo;Spit or swallow&rdquo; iz 2011. objavljen kao samostalno izdanje i reizdat na nekoliko split izdanja u Evropi i Ju\u017enoj Americi, i kao digitalno izdanje za ameri\u010dki Dysfunctional records, i jo&scaron; uvek aktuelni &ldquo;Mediocrity Deadlock&rdquo; objavljen u oktobru 2015. za Miner records, za koje su dobili odli\u010dne kritike i u doma\u0107im i u stranim medijima, a Mediocrity Deadlock je naro\u010dito dobro prihva\u0107en od strane muzi\u010dke kritike iz tzv. regiona, Hrvatske, Makedonije, BiH. Kao bonus pesma na MD albumu se nalazi i obrada pesme &ldquo;Makedonija&rdquo; kultne grupe&rdquo; Time&rdquo;, u \u010dijem snimanju je u\u010destvovao i legenda jugoslovenske rok i pop muzike, Dado Topi\u0107, koji je osim &scaron;to je gostovao kao peva\u010d, snimio i neke deonice na basu i gitari. Ova pesma se na&scaron;la u finalu hita nedelje radija Beograd 202, kao i u izboru za hit godine, a &ldquo;Mediocrity Deadlock&rdquo; u izboru za album godine. MD se krajem 2015. na&scaron;ao u izboru za album godine i na raznim web portalima koji prate rokenrol scenu u Srbiji i regionu, kao &scaron;to su Nocturne magazine, Serbian metal portal, Balkan rock, Metal Jacket iz Hrvatske i dr. a pesma &ldquo;(No) Hope in Proles&rdquo; je izabrana za hit meseca na &ldquo;Get on the stage&rdquo; web portalu.<br />\r\nCounterIgnitioN je poznat kao koncertno vrlo aktivan bend, i u ovih gotovo 10 godina rada sakupili su trocifren broj nastupa po Srbiji i okru\u017eenju, &scaron;to po klubovima &scaron;to po festivalima kao &scaron;to su Adrenalin fest u Be\u010deju, Metal days u &Scaron;idu, Exit festival i dr.<br />\r\n\u017danrovski, CounterignitioN se mo\u017ee svrstati u metal, ali se u njihovoj muzici pored jakih metal i hardcore gitara i bubnjeva mogu \u010duti i prog-rock i jazz progresije, grunge atmosfera, i melodije i ritmovi iz balkanske tradicionalne muzike.</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/knS8hj-dKFs",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/EgueA4pGd0E",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/767Ljwx8W_c",
    "youtube": null,
    "facebook": "https://www.facebook.com/counterignition1/",
    "soundcloud": null,
    "instagram": "https://www.instagram.com/counterignition/",
    "band_camp": null,
    "created": "2020-08-03T12:33:05.022Z",
    "updated": "2020-08-03T12:33:05.022Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "creator": 35,
    "name": "Crno Sunce",
    "logo": "logo/CS_coverworks.jpg",
    "band_picture": "band_picture/viber_image_2020-08-06_22-43-02.jpg",
    "genre": 15,
    "city_or_town": 83,
    "year_of_creation": 2016,
    "members": "<p style=\"text-align:justify\">Lazar An\u0111elkovi\u0107 &ndash; vocal</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Rade Terzi\u0107 &ndash; lead gitara</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Branko Ratkovi\u0107 &ndash; gitara</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Darko Sojevi\u0107 &ndash; bas gitara</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Dejan \u017divkovi\u0107 - bubanj</p>",
    "bio": "<p style=\"text-align:justify\">Crno Sunce je metal/hard core bend iz Kraljeva, nastao 2015 godine od strane Sojevi\u0107 Darka - bas gitara&nbsp;(Mortuus, Istok) i Ratkovi\u0107 Branka - ritam gitara&nbsp;(Punished).Sredinom 2018 postava se ustalila (solo gitaru je preuzeo Rade Terzi\u0107 (Ho\u0107u Ne\u0107u, Zortdrop, MetalCorp), a vokal je preuzeo Milo&scaron; Sto&scaron;i\u0107 (Motorcharge, Deadly Mosh) iz Kragujevca, na bubnjevima je bio Vojin Ratkovi\u0107 (Punished, KBO, Deadly Mosh). Sredinom 2018 godine je snimanje albuma zavr&scaron;eno, kao i saradnja sa Vojinom tako da je u bend u&scaron;ao Dejan \u017divkovi\u0107 (Concrete, The Truth, No Choice) na mestu bubnjara.Album &bdquo;Iza horizonta doga\u0111aja&ldquo; je izdat za Beogradsku izdava\u010dku ku\u0107u Take It Or Leave It Records. 2020 godine Milo&scaron; je u dogovoru sa bendom, zbog velikih obaveza sa svojim mati\u010dnim bendovima, prepu&scaron;ta vokalnu poziciju Lazaru An\u0111elkovi\u0107u.</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/PFQlr0-JofQ",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/EyYlQsobVRI",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/VXXOj3W1lZc",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UC24PmVRI-9BMHhPBCfcaRkg/videos",
    "facebook": "https://www.facebook.com/crnosuncebend",
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-08-03T18:56:09.225Z",
    "updated": "2020-08-03T18:56:09.225Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 17,
  "fields": {
    "creator": 9,
    "name": "BRAT",
    "logo": "logo/Brat_logo1_UOF5OZY.jpg",
    "band_picture": "band_picture/Brat_members2.jpg",
    "genre": 9,
    "city_or_town": 172,
    "year_of_creation": 2014,
    "members": "<ul>\r\n\t<li>Ivan Radovi\u0107-vokal</li>\r\n\t<li>\u017darko Jovanovi\u0107-gitara</li>\r\n\t<li>Nemanja Ili\u0107-gitara</li>\r\n\t<li>Luka Jelisav\u010di\u0107-bubanj</li>\r\n\t<li>Sre\u0107ko Bor\u010di\u0107-bass</li>\r\n</ul>",
    "bio": "<p>Bend BRAT je nastao 15. februara na Sretenje Gospodnje 2014. godine od strane tri &scaron;kolska druga, koji su davno odlaganu ideju sproveli u delo. Ivan Radovi\u0107 na mikrofonu, Nemanja Ili\u0107 i \u017darko Jovanovi\u0107 na gitarama. Sre\u0107ko Bor\u010di\u0107 na bassu i Luka Jelisavci\u0107 (Smiler, Zeroone, 357, Freakout, Pero Defformero) na bubnju. Pored obrada raznih bendova, BRAT je od po\u010detka po\u010deo sa stvaranjem autorskih pesma. Ina\u010de bend svira Punk/HardCore u svom originalnom fazonu, tekstovi su posve\u0107eni ortacima i inspirisani raznim milim i nemilim doga\u0111ajima iz okoline, i koje su sa zadovoljstvom prihva\u0107ene u U\u017eicu i regionu. BRAT je imao nastupe u rodnom U\u017eicu, Kragujevcu, \u010ca\u010dku, Aran\u0111elovcu, na Hillsup Festivalu na Zlatiboru, i u Zaje\u010daru na 50. Gitarijadi u finalu. Na Demo festu u Banja Luci, Park festu,,Beer Fest Beograd, Sabor (R&#39;nR)Lu\u010dani, Arsenal fest Kragujevac, Rock in Ni&scaron;... Bend je delio binu sa bendovima Pro Pain (USA), Deez Nuts (AUT) Hitbypain, Soulcage, YOX, Streetcore Unity, Odd Crew, Playdown, Had\u017ei Prodane Du&scaron;e, Eastock, Pero Defformero, Generacija 5, PogoNbg, Remedy, Ritam nereda, Eyesburn, Bjesovi... ... Bend je izdao 1 album &quot;Imamo li problem&quot; za izdava\u010dku ku\u0107u Hardwired iz Novog Sada. Bend trenutno radi na drugom albumu.</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": "https://www.youtube.com/embed/p4BSzeLB2bo",
    "yt_video2": "https://www.youtube.com/embed/-fMrCsC-13A",
    "yt_video3": "https://www.youtube.com/embed/6t8chVAFVyY",
    "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCMwDig8RooTG0vpY8t7hFVw",
    "facebook": "https://www.facebook.com/BRATUEHC/",
    "soundcloud": null,
    "instagram": "https://www.instagram.com/bratuehc/?igshid=hfe6386vz83w&fbclid=IwAR1q-kXC8T2sf_V0LSmzJzCG69q_RMiKIN_VEpIkzdHIb-FBt9u7SQlv3-E",
    "band_camp": null,
    "created": "2020-09-09T17:16:40.509Z",
    "updated": "2020-09-09T17:16:40.509Z"
  }
},
{
  "model": "bands.band",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "creator": 37,
    "name": "Kad Mlidijah Umreti",
    "logo": "",
    "band_picture": "",
    "genre": 17,
    "city_or_town": 29,
    "year_of_creation": 2019,
    "members": "<ul>\r\n\t<li>Adam Adam - vokal</li>\r\n\t<li>Nikola Rodi\u0107 - gitara</li>\r\n\t<li>Relja Pe&scaron;i\u0107 -&nbsp; gitara</li>\r\n\t<li>Mihailo Gli&scaron;i\u0107 - bass gitara</li>\r\n\t<li>Mihailo Vujovi\u0107 - bubanj</li>\r\n</ul>",
    "bio": "<p>KDM - Kad Mlidijah Umreti je poceo 2019, kao projekat Rokija i Rexija u zelji da sviraju u metalcore bendu, inspirisani bendovima poput As I Lay Dying i Architects. Ime benda je referenca na naveden bend As I Lay Dying, a pesme su pisanje na Srpskom jeziku. Snimanje prvog singla je odlo\u017eeno zbog trenutne globalne epidemije.</p>",
    "activity": true,
    "yt_video1": null,
    "yt_video2": null,
    "yt_video3": null,
    "youtube": null,
    "facebook": null,
    "soundcloud": null,
    "instagram": null,
    "band_camp": null,
    "created": "2020-10-01T20:21:28.243Z",
    "updated": "2020-10-01T20:21:28.243Z"
  }
}
]
